File>Settings>Editor>General>Virtual Space>â˜‘ Show virtual space at file bottom
File>Settings>Editor>General>Typing Assistance>Miscellaneous>Surround selection on typing quote or brace       or   File>Settings>Editor>Smart Keys>Surround selection on typing quote or brace
File>Settings>Editor>TODO> + "(?<=\W|^)(?<TAG>TODO)(\W|$)(.*)"

Editor Actions:
  Clone Caret Above: C-<
  Add Selection for Next Occurrence: C->
  Copy: M-w
  Cut: C-w
  Delete Line: <None>
  Duplicate Line or Selection: <None>
  Page Down: C-v
  Page Up: M-v
  Scroll to Center: C-l
  Extend Selection: C-=
  Move Caret to Text End: M->
  Move Caret to Text Start: M-<
  Toggle Sticky Selection: C-Space
  Undo: M-/
  Redo: M-?
  Down: C-n (leave)
  Up: C-p (leave)
  Left: C-b
  Right: C-f
  Move Caret to Line Start: C-a
  Move Caret to Line End: C-e
  Move Caret to Next Word: M-f
  Move Caret to Previous Word: M-b
  Move Caret Backward a Paragraph: M-[     (todo set this in emacs)
  Move Caret Forward a Paragraph: M-]     (todo set this in emacs)

Main menu:
  Edit Actions:
    Cut: C-w
    Copy: M-w
    Paste: C-y
    Delete: C-d
    Find:
      Find... & Find Next / Move to Next Occurrence: C-s
      Find... & Find Previous / Move to Previous Occurrence: C-r
    Extend Selection: C-=
    Select All: C-x h
    Duplicate Line or Selection: <None>
    Undo: M-/
    Redo: M-?
    
  Navigate:
    Class... C-x B
    Declaration M-g d          // TODO: set in emacs
    Type Declaration M-g D     // TODO: set in emacs
    //File... C-x b
    Recent File... C-x b
    Line/Column... M-g g
  
  Code:
    Completion:
      Basic: M-/
      SmartType: M-?
      Cyclic Expand Word: C-M-/
      Cyclic Expand Word (Backwards): C-M-?
    Folding:
      Expand: C-c s
      Collapse: C-c h
      Expand All: C-c S
      Collapse All: C-c H
    Comment with Line Comment: C-x C-;
    Comment with Block Comment: C-x /   (todo set in emacs)

  View:
    Quick Documentation: C-h d
    Quick Definition: C-h D
    Error Definition: C-h e
    Parameter Info: C-h p
    Expression Type: C-h t

  Window:
    Editor Tabs:
      Close C-x k
      Split Vertically: C-x 3
      Split Horizontally: C-x 2
      Goto Next Splitter: C-x o
      Goto Previous Splitter: C-x O
      Move Right: C-x Right
      Move Down: C-x Down
      Unsplit: C-x 0
      Unsplit All: C-x 1
    

???
Navigate>Type Hierarchy
Other>Actual Size

